宜家D電箱變左咁撚樣....

睇黎有人真係好驚電箱會再受傷....
唔講仲以為入埋有寶藏

無聊Post請善用不推文回覆

樓主想唔想尋寶

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!